同女仔whatsapp 有乜注意

同個女仔係學校啲活動識
平時會keep住見 (活動上)
近排開始有 whatsapp
但佢覆得有啲 hea
點先可以keep 到 whatsapp 唔 blue tick arrr

留意下你唔搵佢佢會唔會搵你

注意下自己個樣先

留明

自拍巨龍照send 俾佢